歷史總是驚人的相似

咁就5年了

做咩姐你